大定家仲記唔記得不分化，不割蓆，不篤灰

日日上連登都見大家互屌
呢個屌你無fc、果邊屌佢捉鬼分化、你屌和理非、佢又屌勇武

大家醒下啦！打緊仗呀依家
唔係屌醒自己人就會贏架！

你見班藍屍見葉瘤衝出嚟柒都照硬撐
你笑人地無腦但人地真係企硬同一陣線呀！
有時間互屌不如幫手做下文宣
唔好係高登圍爐啦，裝個Twitter 將d新聞推上國際啦求下你地
唔識英文無問題架
見咩topic 多人Retweet就跟住做就得啦

唔該大家幫幫手
高登個個post 幾千正評
Twitter 上面就算比較出名嘅account都係得千幾個retweet！

再咁落去只會大家攬住死
求下大家幫下手，咁多比拉嘅手足等緊你地救佢呀

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻